合肥柏堰湖大壩放水,大量市民在下游河道撈魚

安徽網大皖客戶端訊7月18日，合肥暴雨，有市民在網上爆料，位於合肥高新區的柏堰湖大壩洩水，大量魚兒跳出水面，吸引大量市民注意。18日下午4點 半，記者在合肥高新區柏堰湖大壩看到，還有市民不斷湧入柏堰湖濕地公園，很多人帶著網兜，桶等捕魚工具。

記者在現場看到，柏堰湖大壩上和大壩下游河道兩邊，有大量市民在圍觀。在河道之中，數十名市民排成一排，用網在撈魚。

cls

點解帶兜捉魚都唔帶飲筒飲水

有魚=有水
冇魚=冇水
你唔係質疑有5000年歷史既強国傳統抗洪文化呀

急流邊有魚

湖北一水庫開閘泄洪 多人下河撈魚被沖走

全部冇有識死
貪小便宜貪到連命都唔要

中又贏
死多D愚民=造福世界
撈到魚=全民小康

達爾文獎可否頒俾成個市？

魚定人呀

準備下下游撈屍

由佢地啦 要死唔俾佢地死咩